絲打入 你畀過咩signal而條仔係get唔到

想學下野

係佢面前烏低身露波gap

whatsapp同佢講生日快樂
佢講完謝謝你呀就完
利申成日被朋友話唔夠主動

呢d算係signal？
你朋友講得冇錯，主動d啦絲打

屌我等緊你做我份生日禮物呀

話有戲想睇囉

女仔主動講得出呢句 實有好感

如果係愛情片 更加明啦

Agger

早幾日先見過個post有人話拖手都未算拍拖

我就係畀呢d説話害過
真係要睇返對方係咩人

我諗住如果佢都對我有興趣會繼續開話題㗎嘛
唉算我認我on9，無人話一定要男仔做主動

其實幾sweet

我約左佢睇marvel

oh gg

Friend zoned

條仔到底要比幾多signal先令你知道佢唔係get唔到呢

我未食野

不如你又講吓男仔會俾咩signal婉拒個女仔

整親少少專登走去同佢講 諗住佢會呵返 點知佢淨係係到笑

一日至兩日whatsapp未讀，間唔中秒回都係因為手誤睇咗，唔覆好似無禮貌

做乜唔食嘢?

係屋企睇netflix ok?

應該唔係get唔到
係唔想get呀

開口溝

有無巴打可以講吓男仔要咩signal先真正get到個女仔對你有意思
等我學吓嘢俾多啲signal

會借d意sd 情歌來比我聽
會彈結他比我聽
會特登整野食比我

⋯⋯上面全部唔識做

咁學咩人做女仔

Hehe?

今晚我屋企冇人喎

知佢返工忙到飯都唔食 想佢健康啲 買湯佢飲 約佢打波做運動

但諗返可能佢只係扮唔知

一齊食野時候餵佢食
正餐就用唔著架喇
零食啊快餐啊或者睇戲時啲爆谷都得

五音不全 + 味覺遲鈍
都仲係女仔黎既

今日roommate 唔係到
聽過無上過
跟住唔gur 藍tick左

我都想餵佢食
但而家都未熟，連whatsapp傾計都無
要入門版signal遁序漸進先

男仔真係中意你既話多數秒回或者好快覆你
除非佢對你冇咩好感或者佢都試緊你

呢個又真
我婉拒男仔都係hea覆/慢覆
唔想認真覆+秒回驚佢地誤會

咩signal都好 男仔/女方太蠢先係死症

Whatsapp 鬼知咩。面對面約出嚟睇戲時有冇flirt味好明顯

Send套維尼與我俾佢話覺得好cute但啲fd嫌on9唔肯同我睇
佢問我做咩無啦啦咁少女心爆發然後開始講佢等緊柯南上

我唔係想知柯南幾時上呀！！！！
快啲約我去睇啦！！！！！！

老實 你不如直接啲喇 扭扭擰擰咁 睇到都覺煩 (唔好比咩signal喇 只會加重人地煩腦 係鍾意就照直講喇 作為男性 我覺得翻工已經好撚忙同煩 你仲搞咁撚多野整到我更煩做乜春阿

我果陣做intern有條女臨走俾張卡我，寫咗嘢，最尾話叫我笑多d，但係一齊做過一日野咁大把

到而家都唔知係咪signal，不過多數唔係

有心嘅平時都有signal啦，成日傾計，問下興趣，想一齊去或者做啲對方有興趣嘅嘢，諗辦法單獨相處

所謂signal應該係一連串，小小嘢加埋，而唔係做一樣嘢，跟住ff

求絲打解答下我，我溝緊條女對我忽冷忽熱

for example 佢上幾個禮拜去旅行會間中send下相比我睇做緊咩；我就上個禮拜啱啱去完，佢日日都不停叫我買布甸比佢食，我話太熱拎唔到…… 然後我尋晚返到嚟開始搵下佢，諗住約佢睇戲，佢就尋日開始唔點覆我

收兵味濃

唉我都覺，其實已經唔係幾想理佢

唔會婉拒
釣住先是常識吧

屌你老母咁你對人有興趣點解唔係你撩佢講野呀？佛系溝仔？
你估男仔見到條女ok就會溝咩，唔使返工讀書應酬牙？

之前俾人夾硬拖手，我有fing 但唔夠佢大力
後尾佢同我講番話以為拖到手就係一齊，但個陣都冇講過d 咩係confirm 一齊左

Gym sales

係咪我個post嚟

其實唔係男仔get唔到，係佢唔想get到，想好心提我地收收皮先

特別日子/節日主動約佢
係個超級大signal比對方

特登整cupcake比佢食 已經好明顯
最後又咪冇用
利申：係佢叫我整，佢大我6-7年，初頭佢搵我先，有keep住傾講早抖嘅個d但後來可能佢意識到同個細過自己咁多嘅人冇咩共同話題都唔會有好結果所以就冇再咁主動搵我了

講生日快樂係signal
我年中同唔少人講生日快樂係咪我個個都鍾意
人地只會覺得係一種心意如果佢從來無對你有咩感覺
最多咪講聲多謝 想人地點繼續
唔通你講聲生日快樂就請你食飯咩…

Send 相我覺得唔算(?)尤其有snapchat之後都唔知張圖究竟幾公廁
1對1 受食飯睇戲男仔先會get到

巴打上

間唔中主動搵下個男仔 分享下自己嘅野 又會問多d個男仔嘅野 show多d interest

你係咪未同人曖昧過 係咁架啦
如果返工就等於乜都要直接 咁唔駛溝女啦直接上就得
定係你覺得全世界得你一個返工煩

日日同佢Whatsapp已經係好大signal啦
不讀不回 一係就隔半日先覆一次
食屎啦

上完床佢先話做朋友好啲...

last 個句抄低左

好多時會驚feel錯
flirt 女又好狗公咁

我諗係對厹先有用

知道個男仔興趣 投其所好

唔係話signal
但我對住鍾意個個基本上係24小時都笑緊 但對普通男性朋友有時會閪面唔想講野
其實對比下個女仔對其他人既態度就好明顯

有時可能係唔想get呢

如果生日呢

冇興趣扮受落 女仔又誤會就唔好啦..

咁男仔鍾意人會有咩signal

不如唔好再講以前 我地講下以後

你無視咗？

我係絲 講完都係無以後啊

我都想佢咁同我講

淨係對住一個flirt 點會狗公
諗多好過諗少
get錯最多咪尷尬一排
尷尬同一世冇女自己揀

要女仔講呢句出口真係好難 好難得講到出口 但都係皮已收

咁應該本身對你冇feel?

情已逝 追唔返

‘我買咗件好性感嘅泳衣呀’

我係巴想分享下試過收過乜嘢signal
佢叫我幫佢袋水樽同褸
又叫我同佢一齊騎駱駝（一人一隻，一pair咁行）
仲試過叫我扶佢起身（用手拉翻佢起身）

利申：前一兩個星期先經歷完
佢有拍拖 我A09

三萬蚊 過夜呀

講留咗：大家去緊出面機構攪嘅一個月活動（卅人），參加活動之前未識未見過大家

都唔一定嘅
肯單獨同你睇戲其實都已經係好感signal啦
利申 絲 永遠唔入戲院睇愛情片

畀Signal條仔想同佢講對佢冇興趣但係佢get唔到算唔算

如果男方對你有Feel又係怕羞仔，真係怕冇左段友情㗎 我朋友已經成日J條女，叫佢講佢又去馬。。。

都可以講下

你話呢
生日留比我喎

其實
Get唔到
同
對你冇興趣所以扮唔get
係兩回事

單獨睇3D肉蒲團算唔算

flirt下應該冇問題？
最多見對方反應唔對路即刻收手

你咁講不如Book間酒店叫佢黎

我有次講我想先
點知佢唔理
最後佢出兩次我出一次

咁你扮get唔到係點？
好遲先覆人?

佢約我睇 我睇到就訓着

我朋友應該一直單戀到死 聽佢講條女應該知，但拖，佢又唔想放棄 然後日鳩日同我講所有女都睇唔上眼

會唔會係個男仔覺得感覺未夠，或者未係時候表白?
利申：慢熱巴，會穩陣啲，一步一步，confirm到咁上下先出擊

你男定女呀

屌
之前有個女仔約我睇愛情片
但佢有男朋友

利申:巴

I know that feel bro 真係會對其他女仔完全冇感覺
你勸佢放棄啦

你講我個個？佢根本怕，可能因為係第一次所以不停比籍口自己，即使條女對你有好感， 再唔講上咗大學，遲早條女拖另一條仔見佢

照去睇 你冇女咪得

咁耐都無人講你的樣子

行得太慢個女仔會好失望好傷心

所以係咪其實正常拍過拖既都好難get唔到

你自己都應該知叫一個咁硬頸嘅人放棄，一陣搞唔成朋友都冇得做 笑笑口講下就算啦

拖 試過一講個啲話題就盡量靜落黎唔岀聲

收兵

乜你咁多疑嘅

佢地識左幾耐？
一年半載就由得佢啦
太耐既話其實我諗都會想有人勸自己放棄
因爲個感覺已經由"鍾意"變左做"習慣鍾意"

唔交軍費咪得囉，當有條女得閒Wtapps吓

由細打架打到大 我偏向叫佢去馬，因為做咗先知自己原來冇機or成功。。。日日打飛機講好中意啲咩咩咩有咩用

溝到佢到時佢所有野都比你慢慢探索

個女仔係咁問我以前拍拖既事 又問我中意d咩唔中意d咩
利申 而家做左我女朋友

你原來講佢地識幾耐？ 應該3，4年啦

個女仔肯同我一齊去旅行係咩意思
早幾日忍唔住問佢點解一齊去佢又話係因為d fd去哂grad trip/番煙腸先同我去 究竟係咪真係無機
識嘅勿相認

話唔定唔係get唔到而係唔想get

最後打錯 ignore

除非佢係狗公

日日keep住whatsapp
耐唔耐約佢單獨食飯
互相改花名 個花名係得我地會咁叫對方
約佢睇戲
偶爾會有少少身體接觸
佢都仲係可以冇反應
A0都唔係遲鈍到咁掛？已經覺得係佢特登扮唔知 我決定收皮

諗返轉頭我中學都有個女仔主動問我生日又問我中意咩，生日又送個我中意嘅野比我 佢幾正，可惜冇溝到佢

點解唔去馬

呢啲野好假 有時條仔可能想睇你會唔會呷醋

個陣我性格好Cool or話比較毒

依家諗返都幾後悔，佢性格開朗樂觀(我悲觀)又高又Ok樣同大波 應該會幾合拍 條女坐我旁邊請過我食波餅

當佢普通朋友
但佢好似成日借啲意暗示
e.g.我唔會背住你曳曳㗎

頭痛

你係到睇完，千奇唔好9000幾度大轉變，會嚇死條仔，吊高少少黎賣，太易得手又冇咗架啦

睇到好酸

由鳩佢 你話有咗條女，然後就驚佢Check手機見到你都唔知講咩好

好可惜

唔咁問點知你地啲女仔會唔會原來收兵Only

屌 你講完我成個腦都諗返去個個女仔。。。比依家條女知道一定比人打

佢身高真係好吸引我 174,5

人地真係對你冇興趣

但請女王大人鬆手啲 我地呢啲傻仔冇好明顯嘅暗示係唔會發動總攻勢

有女就唔好再諗啦
已成過去

人生係充滿遺憾架喇

懷念吓個陣點解冇把握機會
個身材高瘦又正，起碼D
又陽光，主動
真係去邊到揾 我個陣真係食咗屎

依家個女朋友 差好遠，不過就係鬼暗眼簡中佢

係耳仔邊講野。然後原來佢係gay佬。

「除非」我覺得應該唔係嘅
a1唔可以係狗公咩 有d人好識玩架
我覺得我用錯term 應該講係player唔係狗公

佢識咗我一個月都冇已經約我放學岀街
攞我手機捉住我自拍
成日同我Whatapps

假設條女都對佢有意思
條女可能都驚會冇左個朋友
兩個人都唔敢行多一步
最後只會無疾而終
唔係叫佢直接表白，但起碼flirt下睇睇佢反應，唔對路就扮唔小心/冇其他意思
都好過咩都唔做又日日係度煩惱

重要唔要求AA制
又接受一齊M記

跳上個男仔背脊 對波貼住

單獨？

唔好咁啦你女朋友好慘

add佢ig
佢冇accept到

局外人當然係咁睇 等於我睇波都成日覺得龍門係你面前，咁撚樣都唔射？

佢就係唔夠膽講

幾年前，有一段時間常常同一條女見面，佢有撩過我一齊去旅行，我當時覺得互相都有d意思

到某日，佢無啦啦msg我話諗住同鍾意嘅人表白，我當時唔知係鬼掩眼定食咗屎，嗰刻以為佢出面仲同另一條仔發展緊，我即刻火遮眼del咗佢we7，以後大家都搵唔到對方(我知係好柒，竟然無交換電話，齋we7)

申：我倆都非支那人，只係佢話平時做嘢用開we7我先陪佢用

#Hailey

絲打幾重
太重或者條仔冇練開可能會有反效果

下一個更好

你咁樣可以GET到D咩?

一比較我諗9成香港女仔都收皮 有胸得黎唔肥得黎重要高？

入錯Post諗住睇人呻點知變咗自己呻。。。

我試過俾個男仔夜晚拖到返屋企，佢問返我轉頭係咪鍾意佢，跟住佢話其實佢未ready 拍拖，拖住我只係驚我走失，我屌！

利申：當晚尖沙咀係多人嘅，因為有煙花睇

我都係驚佢係player 所以唔俾自己沉船住

女方超過50 男方輕過65
請勿模仿，會返艇

好驚*

PLAYER居多

PLAYER

有時見到d fd係度淆底但又日日呻日日嘈
真係把鬼火好想一野搶走佢部手機幫佢flirt女
不過只能ff下，隨時同我反面

之前同人拖手 打車輪 都唔算拍拖
到而加唔知點先叫鐘意一個人

我都覺 得咗就冇事，唔得你就仆街含家產啦

其實男仔通常都係扮get唔到, 只係想搵個女仔攝下時間

擺明係想同你表白
你同隔離po個日本仔有d似

我試過比女仔問，之後我同佢講愛情片好無聊，不如去睇動作片

係度呻下都好既
呻完就好好珍惜你女朋友啦

打開個閪嫌我臭

正常喎
我send足球精華話呢場波好睇
你又可以俾咩反應?
根本你send啲野完全提唔起人地興趣
人地肯延申話佢等其他電影上算係咁
我係佢一定就咁回 ok la🤣 就算

女仔好有用㗎！係反學嘅時刻，條條仔都係懵77，女仔問所有野都好似圖書館咁幫你揾到

同佢講有套戲想睇但佢話上網睇左
佢生日特登送份禮物比佢 收到之後同我只係一齊研究點用

利申： 表完白都get唔到

驚走失從來都只係想拖手既藉口
當你小朋友咩，player feel

唉！只可以係咁 今日同條女相處600天，多謝你提起我 唔係佢又失望

lm

係

如果個女仔約我睇鬼片... 咁係咁signal 😂😂

個男仔咁樣玩鳩你 想呃蝦條又唔洗負責任
即場屌佢老母啦

不同意，其實哩個我覺得都幾直接啦喎，好common而且唔洗點估

點解會get唔到
你點表白法

有機會只係想搵個伴睇, 比起愛情電影, 睇鬼片就中性少少

咁就係表白，唔怪得條女我生日幫我慶祝完我都唔知

唔通直接答你係因爲鍾意你咩
真係要好大膽先講得出
好有機呀我覺得，巴打加油

其實好多時候男仔都會get到 但係因為唔想煩所以扮get唔到

如果係午夜場，更加有感

咁真係唔會get 到

男約女睇鬼片係一個好大既signal
女約男睇呢種真係唔知想點
你咪照去
睇下佢會唔會睇睇下拖住你

屌你老未 我係巴
Sign乜鳩nal 試過拖埋手睇戲都話唔係

遇著收兵港女姐
真係要睇返對方係咩人

中學試過有條女話佢聽日屋企無人
叫我買早餐比佢
點知我叫佢落樓下m記食
過多幾年聽返朋友講原來咁樣係比signal上去扑野

call me by your name 算唔算？
利申 男
比男人問

人愈大愈覺得同條女就算咩都做過 但大家都係拍唔到拖

唔洗過幾年 我一聽已經係啦

試過撓住隻手都唔明
男仔唔好掛住浸淫係呢種幸福度又唔俾signal 人
女仔好快會以為你無興趣灰心走佬
點都係私有化左先

其實男仔突然錫我係咪代表佢對我有興趣
當時飲完酒 但我幾肯定佢冇醉
我推開咗佢因爲佢個陣有女朋友long d

咁我都認同拖手未算拍拖

不如話好多女仔好易同男仔熟 玩得埋
但係佢又分得好清楚唔會鍾意個男仔
好似上面都有巴打話可以一齊去旅行
點知又係當普通朋友
搞到啲男好似get到 又唔能夠確認到去馬
倒頭來唔係 就柒咗

有時唔係條仔get唔到

係想扮傻捥拒你咋豬西

其實話去之前都傾得好密 但買左機票之後一排就潛左水 佢話係因為番煙腸唔得閒先咁 但係無理由隔一兩先覆或者唔覆掛 夜晚一啲時間都無咩

我格右銘係 dun ff 2 much

想同佢睇戲，但唔知幾時開口

瘋狂約個男仔單獨出街睇戲食飯，最後咪又係咁

佢做開運動成日都去打比賽
跟住我話喂不如搵日我黎睇你比賽呀
佢話 我呢啲柒姑碌有咩好睇 你留返啲時間瞓教仲好啦

女人好撚蠱惑 身邊唔少仔 又成日聊我吹水
完全唔敢去 成日signal signal 唔係get唔get到
係你行為舉止令人唔敢出手

你點識佢 ?

乜原來咁架
毒撚表示未試過未拍拖就拖手
有冇絲打借隻白滑手仔黎試下

唔駛錢過夜呀

屌，我會唔明

咁我以為你同朋友睇啊嘛

比佢屌

係喇係喇知衰了
從來都無主動追仔經驗吖嘛

因為我地無互add fb/ig無生日通知
咁佢又淨係講過一次佢生日
...
唉屌唔兜喇係我浪費咗個機會

好難捉摸

我諗住佢唔會expect我記得佢生日
我諗住佢講完多謝會講多兩句
我諗住
我諗住
我諗住

梗係要你俾佢HURT，對你真心就會等你或者轉軚

點解唔add
到而家都冇add到？

佢成日對住我笑，我wtsapp問佢有咩好笑
佢話笑我地咁有緣
但我冇反應
影食嘢相俾佢睇，話帶佢去食，佢答好呀
然後又係冇反應

前兩日佢同另一條仔一齊咗，好後悔

你當係類似興趣班咁嘅嘢啦
學完要一齊考試攞證書嗰啲

正常佢答完好唔係應該你主動約時間？

十年前有人咁講過話想睇toy story3
完全get 唔到

孤獨太耐，臨門唔知點解窒咗窒，縮沙
之後淨係約到一次食lunch

頭兩個月佢會主動搵我關心我
明明放膽d積極d就搞得掂，好後悔好唔甘心啊
琴晚飲醉曬都瞓唔著，今日喊咗成朝

你唔主動搵=我唔會搵你

我都覺 其實以前都追過成年 係近排又搵番佢先再沉船

藍顏知己only

如果佢對你有心, 是不可能GET唔到。

好後悔呀
點解當時冇一個咁樣嘅Post
感覺自己係錯過晒所有嘅signal

有時唔係get唔到，係扮get唔到

經驗之談

曾經同一個女仔好frd
但當時我唔係追佢
就真係純友誼
咁有一排我地係經常text同會傾電話
佢都係會秒回同一定會接電話既
不過呢其實佢又係好social嗰種人
對每個人都好熱情
加上佢又係勁多人追嗰隻
我當時都唔知道佢對我既熱情係唔係愛情既一種
所以完全唔覺得佢有俾過咩signal亦都無進一步既想法

直到某一日
我打俾佢佢無聽電話
佢之後打返黎時我就講笑咁問佢頭先做緊咩做乜無聽我電話
佢話佢同人傾緊電話所以無接到我電話
我就講笑咁質問佢同邊個傾電話傾到唔接我電話
佢就死都唔肯講同質問返我轉頭咁緊張做乜 (都係玩既語氣)
back and forth 大家問左幾次
我先開始sense到啲野
膽粗粗咁同佢講"係喇!我鐘意你喇!"
跟住佢都笑住咁話"我都係"
原來佢唔接我電話係因為同個龜密講緊電話
佢個龜密仲話做左我地媒人要收返封媒人利是

所以女仕們
有時就算你俾既signal再明顯
有d人都總係會慢到sense唔到
or覺得你地可能對其他人都一樣唔想get錯
更姑勿論呢個收兵世代
而家啲女俾signal都唔知係唔係伏想收兵既

講開想去睇無聲絕境
俾佢不讀不回

應該係get到所以先不讀

我想問下絲打, 今朝坐巴士, 有個女仔恰眼訓係咁埃落我度, 係咪比暗示我? 定係真係眼訓?

睇完成個post，證明連登真係唔少真絲。

比果d所謂signal根本係同一般朋友或者陌生人會做既禮貌野，
比完之後已經幻想對方get到，之後仲要幻想對方扮get唔到，真係痴線。

有時都真係比個女仔搞到好亂

好明顯啦

同個女同事出街 因為大家都有養寵物交流下心得

行行下寵物野 佢去睇女裝衫 問我靚唔靚

行行下 佢又睇內衣 又問我靚唔靚 （佢叫我入埋去）

其實唔係條仔get 唔到 而係扮唔知

利申：個陣我同事想追呢個女仔 我就冇應約啦

同佢講好凍呀我隻手好似冰咁
佢掂1掂我隻手
下 咁點算呀！你真係好凍喎
我去前面７仔買包熱朱古力奶比你拎住

藍絲

幾好吖

fdzoned

唔係掛 絲打都get唔到

諗起當年有個女仔直頭講出口：「約我睇戲啦」我都冇去馬

咁都係signal

真係痴線

沙狗

我係佢講完你真係好凍就直接拖住唔放手

秒回

一齊睇內衣又問靚唔靚，咁都唔算？

秒回撚

俾d情侶對唱歌我叫佢我學識陪佢唱
病嗰陣煲湯比我再送埋比我拎翻工飲
收夜嗰陣接我收工再一齊食宵夜
做左老婆

有女未

巴打答，應該係真係眼訓，照理由大家陌生人唔會咁chur?

其實女仔比signal真係不妨大膽d同做得明顯d,因為男仔係真係有機會get唔到

我而家都困擾緊....

其實有個好方法畀signal
就係一齊買野飲
例如而家好興既珍珠奶茶
特登買唔同味
飲咗兩啖之後問個男仔試唔試下你個杯
肯交換口水我覺得係一個好好既signal

利申：巴

對你有興趣又點會唔回
未係時候，搵多啲機會相處吓先啦

放心啦
對你有興趣就唔駛咩signal都會死纏爛打

如果個男仔有潔癖呢?

可能佢覺得唔係signal咁簡單

係上我啦 咁既意思

利申：肥矮毒柒窮

啱呀
對你有興趣，OT到半夜得番半條人命都覆番你msg啦
冇興趣嘅，放假拎住部電話打機睇片見到notification都唔覆

男仔主動同你玩心理測驗算唔算俾緊signal?

心好痛 原來唔係我唔夠明顯
係佢扮get唔到
點解要同個醜女一齊

我gay

如果一個男仔成日第一時間留意個女仔ig限時動態，同埋佢會post 啲相来回應我post嘅野，咁喺代表什麼？
利申:他有女友

佢會間中主動覆下你story 又會突然同你講啲唔重要既野 但又好少講自己 問佢佢先講 講完一個話題再開新既通常都係我 因為我都想keep住傾 就算keep住幾日傾計都唔會有早晨早抖 但又會秒回唔hea覆 不過番工見到真人多數佢撩我傾計 其實係咪算有啲機

我試過好多次了 淨係好感就會咁

利申:巴 A3
其實如果一個女仔由一開始想比signal比個男仔咪慢慢由Snapchat 呀 ig入手囉 send下D on9 post 或者sc send 相(ex:問下應該買乜嘢款呀) 有咗話題之後咪慢慢傾吓計再比signal都未遲啦

有啲仔天生蠢你要明顯啲佢先明架 sis

仲有 佢同過我講佢有場concert剩多左張飛 係啲好冷門嘅音樂嚟 我地兩個mutual hobby又係音樂 但佢冇開口叫我同佢睇 即係點

試過見到個女仔對住我笑晒口又除衫
心諗:正呀喂 依家仲唔係signal
點知原來人地有男朋友
毒撚有時真係唔好ff太多

搭車挨起佢膊頭訓
影相主動kiu佢手

一堆人講野個陣會望你 ＝ 掂嚹。去馬嚹

絲打做咩咁顛覆咁多次

你唔買六合彩點會中六合彩？你唔flirt女點會溝到女？

冇女主動架

除非有錢，靚仔，高
鳩下鳩下只會係on9仔

即係想主動又唔想咁明顯
如果冇其他意思就會大大方方直接問
卡住係中間仲唔係有野

因為我好想知

仆街兩樣我都真係試過wo

你係咪伏我架次次都講到有機咁 到時柒左返嚟算帳

social media唔使咁認真 更何況佢有女友
你一廂情願

啪埋先發現原來有仔

一手揸佢細佬，然後同佢講Do u wanna have sex with me
夠哂signal

有時唔係get唔到個singal
可能get到啲但又唔100%肯定
所以唔敢去馬姐

上完床都唔一定算拍拖啦

但我有朋友話佢應該對我有啲FEEL, 又有FRIEND話佢就算追我都唔好要..

其實約到單對單睇戲食野系咪就等於有好感呢？
利申：男女方都系18~19歲

去到睇內衣已經可以係
收兵，signal ，發姣

我買左套好靚既泳衣呀

我係咪識你 上個禮拜都有條女𠝹親少少同我講好痛之類嘅嘢

佢有潔癖咪 女飲男囉
仲可以明顯啲

你個friend害你 仲要ig story冇講幾時post 可能唔覺意㩒落去 唔知自己做左第一個

的確
有女嘅仔 響有女果陣仲追多條女
真係唔要也吧

係就係signal
似係閪痕既signal多啲

咁睇你點回覆嘅姐

「哇 你就好啦 我都好想睇」咪睇下佢約唔約你囉
「搞錯呀 咁都唔搵我睇」
你有意思嘅你主動啲都得啦：
「啱晒！我想同你一齊睇呀」

player

都有女友
仲有咩好問

IG動態可以唔理,純粹係播個陣自動跳下一個果陣睇到炸.

大家都唔啱channel
俾幾多signal都唔會收到

人地絲打心動呀

中學有個女同學幾fd
我整親會幫我貼膠布 請病假會打黎問
又成日約我出街
果陣淨係當係friend
畢業之後有人同我講其實佢鐘意我
我之後諗返起呢d算唔算係signal

係，有好感除左變男女朋友，都可以向好朋友方向發展

就算女飲男都好dirty
口水勁多細菌
就算老豆老母我都唔俾佢地/唔敢飲佢地口水尾

係囉，咩料啫

不過尼你老母

覺得冇機既我唔會覆

屌你細聲啲啦 好mean呀

你係叻嘅

因為嗰陣一大班人一齊 我話”我又睇” 佢唔知聽唔聽到
可能扮聽唔到

如果我問佢幾時生日，佢話下星期，跟著主動問個句你要同我過嗎？

咁算唔算signal?

想收媒人利是

Lm

靚嘅，講句早晨佢都會諗錯隔離

有好感會變好朋友架
A0仔真系無諗過會系咁

收皮啦 以上嘅signal大部分都試過
佢倒頭來答: sorry呀 我諗我俾錯signal你

所以我唔撚會再信signal呢樣野

去完旅行同佢講買左條頸巾比佢做手信 點知冇反應
最後冇送到
自己仲係度FF 可以親手幫佢圍頸巾

咁你捨得約我未

識咗個男仔都就黎十個月，見面嗰時好似大家都幾開心，
佢朝朝都會同我texting講早晨，之後又會講下今日做咗啲咩，
但好似都冇乜進展咁...
佢是咪搵我sip時間?

留名學嘢

直頭唔覆你？

點解你唔主動約？ 第時後悔死你

收兵港女或者男人婆先會咁姐

乜乜乜先會咁啫 呢啲將所有野個別例子化 已經聽到厭

你唔覺得奇怪既咩?
人人都有口水，口水勁多細菌，人人都多細菌?
咁你飲左就會多左細菌?但只係啖，而你既口水分泌遠遠大於呢一啖。
仲有，咁你唔同人接吻?一接吻口水大量交換，你唔會係咀完漱口掛?

你唔見呢度有絲打純到連講句生日快樂都覺得係signal咩？

人地含你6鳩重dirty⋯⋯你會唔會阻止條女含

所以佢含完我唔會再同佢咀

我也不知他怎樣, 總是覺得有啲野, 因為他同女友旅行就完全冇看我動態

最正我條女玩鳩我成口係精佢錫我

試過同女出街 佢主動拖手 攬攬錫錫
但佢話唔係拍拖 最後冇左件事

成日買野畀佢食
伸脷 A09

好多次留意到佢係第一個睇, 因為我POST唔夠二十分鐘

但他成日POST同佢女友甜密嘅相, 感覺好專一

人地有女就唔好諗啦就算佢真係鍾意你又點？

咁又唔可以斷言既

agger, 其實有啲人真係唔明呢啲signal

想收生日禮物？
觀察多一排先啦
outgoing既人真係唔識睇

之前約左條女睇cars 3，分左手了

直接啲話：咁不如你陪我睇維尼我陪你睇柯南

咁又係:(

你好細個?
已經成日話D人越晒恩愛就實情越相反

之前個男仔問 平時放假無出街咩

我答 無咩 都無人約 咁算唔算

：係邊呀？
：屋企無野做。你呢？
：約左去你屋企附近個地鐵站交收。
：哦，係呀？
：個買家一定要呢度交收。未食野好肚餓添⋯⋯
：你拿拿聲交收完返屋企食野啦。

我買咗件好性感嘅泳衣呀

有得幻想吓同佢拍拖都好嘛, 因為我單身依家

你係 定 ？

都係既

有個人響隔離mon住
咪玩喇

搵下sp/呷下女者

NO..
咁又係, 我是過來人, 我同我EX又係咁

單身就揾返單身既男人啦
有人唔做係都要做狐狸精咩?
佢如果真係鍾意你，都唔會係咩好男人
你其實中學畢業未

唔想去就直接答唔去/唔想睇呢套戲/唔得閒啦
點會玩自己特登應承你

有無話 道歉乘機請你下場/食飯賠罪?(signal)
約第二日？(唔係signal)

....冇野LOR

一日廿四個鐘
每日係公司至少九個鐘
起身搭車返工加放工兩個鐘
訓八個鐘
得返五個鐘要食飯沖涼運動做家務同Hea
如每日OT三個鐘 真係可以咩時間都冇

你係咪想佢見到先特登咁樣利申？

痴線
咁最多最多叫俾位人上
唔係叫俾signal囉

咁又係...

你問下佢當日有無搞好過啦
如果佢預咗當日出街 即係無預俾你啦 想收兵收禮物而已

但如果佢話無街去 你又有意思 咪約下人囉

毒撚咪ff咁多啦

利申毒撚

其實我無fb
點樣可以follow ig而唔顯得唐突

所以咪話喺個男仔心目中唔重要囉
一個有機會成為伴侶嘅目標，都比不上食飯沖涼運動做家務同Hea
個機會有幾大可想而知
仲要未計其實可以同步做，食住飯whatsapp

唔需要比signal

直接約佢出街

男人好懶架

無興趣啲女唔會做主動

但又唔識拒絕人

所以直接約佢食飯行街最實際

行行下愈行愈埋佢就走唔甩架啦

有時工作上真係好用腦好攰
唔休息做啲嘢又容易錯
小錯都還好 大錯就影響自己仕途
慢慢做又怕比人話效率慢

人大左點都都緊張自己前途多啲
唔係嘅話又係冇上進心 係死罪

上個月朋友生日，星期日去飲嘢
個個都趕住十一點前走

我係約佢睇maze runner

有冇諗過唔係get唔到而係冇興趣

女生用藏頭詩甜蜜告白 日男只顧打機睇漏眼 狠回：唔好阻住晒！

LIHKG @ Android

想佢想同我一齊睇愛情動作片多d

就咁follow咪得
講一大堆野先follow其實更加唐突
或者有冇d活動係一齊參加既可以問下佢有冇ig

夜晚覆下唔覆好很正常啦
莫講話未拍拖
拍緊都會咁啦

「打緊機呀！仲whatsapp阻鳩住晒」
「守緊中路」

得閒留意下街道上咖啡店裡面嘅情侶，經驗上，特別喺熱戀中嘅情人，女方都喺仰望住男方，啲人成日講既“對眼發光”喺興奮嗰陣都會體現出嚟，呢一點都好明顯下，男仔可以留意下呢一點，戀人既目光先於一切。

啱呀
但你講呢啲都似係拍咗拖之後唔搵女友嘅原因
有女媾緊你，但都因為返工做嘢而唔理
一係就無性趣
如果唔係就真係好奴隸獸

其實條仔對你冇意思嘅
你做幾多signal,做得幾明顯
佢都可以扮唔知

我咪po左

唔算
利申：巴，平時會同女仔friend咁玩，佢哋都係咁

我試過考公開試之前係自修室溫書識咗堆fd
之後到考某一科前一晚有個女仔無啦啦偷偷地黐咗張memo紙係我本書入面，畫晒笑哈哈，叫我加油比心機
但平時都無乜兩句

講到「無時間」就真係晒氣啦
條數都計錯晒

廁所等車搭車食飯
大把時間whatsapp啦

講到無時間咁誇張
分分鐘訓之前都玩成個鐘電話

sor無追故

以前有個女仔成日挨身挨勢都以為只係friend,後尾畢業睇返記念冊先知原來鍾意我

分分鐘訓之前都玩成個鐘電話
編輯

得返五個鐘要食飯沖涼運動做家務同Hea
係咪呢句

有得揀，邊個唔想風流工冇壓力晚晚出去玩 日日溫女

日頭已經返工都唔傾乜濟
同埋未拍拖已經咁係咪即係唔洗諗多

第一個發言已經係
中學咁純挨身挨勢已經係好大既signal

你好勤力

拎上連登既時間同條女傾多兩句子已經好夠啦

狗公行開...

個時同佢friend以為係朋友 錯過左又唔敢搵返人，就錦就無再聯絡

與其話get唔到
不如話自卑到唔敢get

如果係鬼片、恐怖果d呢

答左，有機會係搵個戲腳only

喂！著咗我對西瓜喎！

好難講㗎，由其是a0好驚表錯情

男生打機 同拍拖未 完全無關係
只不過係男友
拍拖後「好啦訓啦早抖bb」之後入Game咁解

之前個女仔Snap我，問我中意D咩，然後佢畫出嚟話幫我加油，到最後，佢拖住左第二個

主動約佢

一齊咗
有人約我食飯
喺佢樓下食
call咗佢三次叫佢落嚟一齊食都no show

最後分手

情人節整左一盒朱古力比佢 淨係佢有一盒 其他人得一粒
仲試過佢生日既時候DIY左張心型既生日卡比佢 入面全部都係我同佢既合照
唔知係佢get唔到定扮get唔到

好明顯喎

咁就算比左signal呀?
你呢個例子真係好撚經典

我同朋友都會拖手打車輪啦 閒事嚟

你知答案啦
唔好自己呃自己

試過同個男仔講我正定av女優正...佢答女優

咪係！
本身同佢都好fd嘅 比左呢啲signal佢之後佢又冇咩唔同左 甘即係點

唉 都係嘅
其實一直自己呃緊自己

唔好諗咁多喇

即係算啦...
冇理由咁都get唔到

照下鏡先

好啦我會主動啲

係有啲on9嘅我認

最近都係咁 撓手睇戲乜都做過
個男仔問我同唔同佢一齊
我答好 佢又以為我玩

你唔係覺得呢啲叫 signal 呀？
架係自己丟嘅

點解會以為係玩？你地成日搞gag？

如果有個女仔係你生日送蛋糕俾你算唔算signal?

咁打機都可以講聲 等我唔洗又等又諗佢做緊咩
btw佢好似唔打機

算啦 生日蛋糕唔係可以即時整或者買到既嘢，係係需要搵時間去安排，搞lee搞路，仲唔算啊

原本仲諗住表白
易家都係算啦

本身識咗好耐 都無諗過佢

第一次佢問我 我答佢都唔知你幾時玩幾時認真
第二次唔想煩就直接答好！

但係佢近幾日都仲問咗我幾次
我次次都答佢好
佢又話驚我會後悔

約人睇愛情片簡直係戇撚鳩
睇完唔通係咁話個如果有個好似男主既男朋友就好咩
用下腦啦

想有戀愛既感覺je...

你下下咁講野 咩情調都無啦

突然諗起有條女約我男友睇異形兼食飯，然後佢地又真係睇咗 諗一次痛一次

好似幾好 借啲二賺多一套戲

情調唔洗刻意做
刻意做就唔係情調

可以去馬?

啱呀
覺得人地冇可能鐘意我
驚get到signal之後
佢先話just kidding

你get得太多就係會錯意

佢問做咩要睇戲係咪就即係冇機會啦

你係佢女友就話者

如果唔係個個要講打機先咪好忙

我係失敗左囉 所以就你唸你啦

可能有啲好感，我果時又係

多數都係咁，一人行一步，搓下波先拍拖

我寧願相信佢係一個好善良嘅好人
都唔敢信佢對我有好感

所以結論係我同佢其他朋友無分別

呢個真
但我當年get 唔到

好彩get 唔到

對住d拍拖次數好少既男仔 直接d算喇
畀咩signal

利申:巴打 以前A0果陣 條女叫我同佢表白 我以為佢講笑
之後問翻佢原來我肯講就會一齊
又試過行街比條女抄牌 佢日日搵我傾計 我以為佢想收我兵無理佢

算啦
下次直接D話落黎一齊食TEA？

有條女會send 情歌比我但約睇戲又唔出
可能純粹覺得好聽分享吓

對於男人來講
打機>>>>>>>>>女友>女性朋友

同事識左3年，返工個陣會keep住whatsapp，平時會等埋一齊放工，一路都係當大家同事。但最近幾個月會開始約出黎睇左幾次演唱會同戲，買同一款情侶色耳機。 我想問佢係想俾signal我？ 但有時佢一忙or唔開心可以完全唔搵人，可以點搞

sorry for 19999

紅巴

可能當你想出擊既時候 個女仔可能已經心淡死埋心
證明緣分未夠 唔係個個女仔都咁等得 點都有d暗示先拖得耐

俾我未一齊前都話with someone 啦，放心

你約定佢主動約？情侶色耳機係邊個話要買？

算啦，有啲多數係扮get 唔到signal,因為根本對你無興趣

前兩日佢咁岩過黎我個邊食飯
我差不多放工個時問佢有冇糖水食先
佢居然答我食剛剛食飽啦 食唔落
屌你

都係傾傾下計，佢話想睇戲。 耳機係佢睇中個粉紅色先，但又話驚d聲唔靚，叫我買個藍色俾佢試下先

直接講

利申：單身廿年未收過任何signals

有d女仔好古惑會特登唔揾一排黎試探人

係囉
好彩最後飲完包奶都有拖

曖昧中

改咗首詞祝佢生日快樂
佢就咁覆咗句「好好聽啊 」就算

咪就係囉 我仲要同你玩猜謎阿

SMS 年代

試過我心儀對象SMS我都冇覆，嗰陣時超毒，冇同人玩開SMS，唔知點覆，兼且SMS要俾錢，最尾無覆

利申：A0

同佢講叫佢拖住我
然後佢話唔拖呀！

係佢面前講到明唔想拍拖 講嘅理想型同佢完全唔同 但佢仲繼續chur我出街

你覺得係俾緊signal?

呢個唔敢講，唔知佢係點既人
outgoing果類睇唔透
純粹係我自己都試過咁去試探人 都幾仆街

特登買飯搭車送去佢屋企就走

試過聖誕倒數一齊出去
偷帶野飲去戲院 買同一支都飲過 放左落我袋度 入到戲院我話分唔到邊支打邊支 佢都唔介意
最尾都表白失敗

同個男仔傾開自己鍾意邊type男仔 佢會話佢中曬啲條件 呢啲係signal啦掛 但係又唔開口約我出街 成日掟個波俾我等我約佢咁

間中主動約下個男仔 條仔會唔會開心？

對唔住
Michelle

成日撩個男仔傾計
大群人擔遮會走去同佢同遮
問人借衫會借佢個件

其實有幾難 男人十個有九個都會心諗條女係咪鐘意自己 有少少親密行為已經feel到 佢冇反應一係扮唔知因為對你完全冇興趣 一係毒撚到出煙既被動撚

成日借d意搵佢傾計 因為好掛住佢
投其所好
如果男仔約實話ok 唔得閒都比確實日子

幫佢含

點彎先
唔同原因彎
get既野都唔同嫁和

今晚冇帶鎖匙 屋企冇人 冇地方訓

之前返intern識到條女
日日都有keep住whatsapp sc傾下計咁
但條女一日先覆兩三次 佢話佢一直都係咁 覆我已經係最密個個
前兩日主動約佢去睇戲 佢秒覆咗話ok話邊日得閒
到睇戲個陣承機捉下佢隻手拖下佢 佢又冇縮到 好似冇乜野咁 買咗杯野飲都一杯share飲
之後返到去 繼續一日先覆兩三次冇進展 即係點 係我諗多左定點 定係我get唔到

咁都叫signal

我好被動 同埋未單獨約過出街唔想第一次係我約

叫佢送我返屋企

舊時 睇我個名
個女仔上左我屋企 太夜冇車走 結果真係冇搞到佢
呢家諗返起 其實想同佢講聲sorry
我個一下完全冇諗過signal呢樣野

比絲打參考

已經Block咗WhatsApp
仲靠其他渠道問可唔可以做朋友

佢對你冇興趣，作為男性想話你知，就算只係做fd都會講多句的

同佢講話一齊去迪士尼

想sell保險/美容/健身

係咪得我覺得普通朋友都會咁做

著緊身裙扯旗

佢無一齊扯

我覺得試下搵機會同個男仔出街，然後睇戲果時主動訓係佢博頭/主動講啦

拎張相唔係想flirt，係有人真係會順手咁做，可能你收到果下覺得有誠意，但其實真係冇意思

試過收情歌，半信半疑
on撚鳩
依加收情歌都唔會信

佢拎我ig叫我follow佢
但佢無accept我最後

日日wtsapp
但隔4，5粒鐘先會覆
係半夜先會覆快d
我有時見佢咁遲覆都唔想覆
佢又一定會過幾粒鐘搵翻我

其實佢諗緊咩呀
寧願佢以為都唔好搵我呀

收兵囉 半夜冇人搵咪搵你消磨時間

我都試過 話未ready拍拖
仲話連曖昧都唔係

平時大庭廣眾攬曬, 車輪, 被餵食
無外人我上中下都玩埋, 只差上床
結果到我認真CONFIRM一刻被拒
根本係失戀既感覺
廿年前既事, 唔再信咩SIGNAL

你男定女?

其實如果佢同你講佢以前的愛情經歷會唔會都係一個signal

玩人上中下梗係男啦
前後應該試過兩次, 之後被拒變番普通朋友
攪到我好似好咸濕, 係我錯咁樣
最近私下都有食下飯
對方都結婚生仔了
都有"SIGNAL"想更進一步
我仲會中計咩, 我好記仇

我都係差上床
個陣佢咁講完我真係崩潰

見有唔少男巴打
我分享一下
過馬路紅燈, 攬腰有少少力阻佢前進
女方反應自己FF
食飯直接食女方食過既野
又係睇反應自己FF
咁岩夏天去游水, 唔好睇戲行街
直接睇得出女方反應再自行FF
呢D係正常MK女以上一定有反應捉

始終女仔D SIGNAL, 男方好難GET
我之前例子算普通
我朋友上完床都可以當無野(雙方單身)
所以, 仲講咩SIGNAL丫

唔明喎我，一個女仔都肯俾你搞上中下(雖然唔太知係乜，即係摷?) 點會拒絕，呢啲唔係男女朋友之間先會做嘅野咩

失戀既痛
諗番轉頭, 咪又係自己蠢
或者對方只當你水泡, 追求拍拖既感覺ONLY

真係有心對你有興趣買埋戲飛約埋你睇啦

留名學野！

所以我懷疑當時女方只追求拍拖既感覺
不追求實質兩人一齊

我建議各兄弟, 凡事以CONFIRM為前提
你自己太認真, 到時傷害自己無謂

十分同意，但身邊每一個都話要主動，唔係嘅話就無咗，但最後原來對方係無意思咪好柒
我認為有意思，直接講出嚟架啦…我諗

唉 我同你掉返轉 對方係男

你都唔係求其搵人主動, 定係漁翁撒網, 求其有女就算
梗係有FEEL, 睇岩先出擊

同埋做男人就係要主動啦
下下等人送入口咩

我就係試過大家岩FEEL, 以為一定得, 點知無CONFIRM
最後一齊玩一排再CONFIRM先知原來得個吉
先叫你地"盡量"CONFIRM"

男方玩完又當無事, 睇清為人啦, 真係咸濕, 唔想負責
反正都無真係蝕底, 都係要學精

我主要想以過來人身份點醒各兄弟

我都試過
乜都玩齊晒
轉個頭個EX搵返佢
我就收左皮
根本係水泡

只係有D 囡囡好蠱惑, 你又點知佢同EX岩岩散
點知係咪利用你激條EX

大家玩得要高章, 雖然男人無蝕底, 都唔係俾人玩弄感情
凡事都要自己CONFIRM
兵不厭詐, 套落男女感情都好有道理

有時好多因素扮get唔到

鬼片同愛情片都睇過 岀街唔dead air 但返到就冇野講 又係點

作為男性
我夠膽講, 你利用女性特權
無啦啦約佢出黎話想傾心事

結果應該你會有結論

幾多年前？

互射返啦

有時啲signal好難分真定假
有啲女仔平時玩得開啲/好social
佢地會有好自然既身體接觸
但有時又會因為有好感先會多身體接觸 想親近你
對於毒撚黎講好易表錯情理解錯 所以扮get唔到就唔洗柒

但如果你有女朋友呢…

比人整估？

sign 咩nal

表白la

又話男女平等

女權呢

唔係啦 幾個月前嘅事

所謂既更煩係要諗個女係咪真係對你有意思 而唔撚係溝女 條女搭你糖 仲洗唔洗溝? 咁但係鍾意人又扭扭擰擰係咩玩法 咁男就會諗喇 係咪對自己有意思呢 好喇 結果原來唔撚係既 咁你話係幾老尷喇

即係咁 你係有意思就表達喇 唔表白可能我作為男性會諗佢可能係對個個都係咁 慣已為常阿

邊忽直接 啲friend嫌你on9又唔想自己一個睇 咁係搵人睇架喇 點知你有幾多男性朋友

識得有人一日先開一次手機
不過呢類人唔多你自己衡量下佢會唔會係
如果現實相處ok咁就擺個重心喺實際相處度啦?

唔係佢get唔到，係你gap唔到

想請教下各位絲打, 如果有女仔叫我去接佢放工,咁算唔算signal? (但又唔係真係 喂陣間接我放工啦 咁直接, 係有D原因咁)

利伸: 巴, 準備表白,但又唔撚知幾時表白好

係我心好多年，求絲打答下我呢個係唔係signal

文長

幾年前鐘意左A女，同A女會whatsapp，佢通常都係秒回/一日後先回，有時會一齊食早餐，佢知我鐘意佢，我都有明示同暗示過，佢都有明示暗示咁拒絕我

之後出現B女，普通朋友whatsapp，食早餐，睇過一場戲咁喇，跟住有日佢話我似某卡通人物，係呢話題上玩左成個月大家越黎越熟，最後一齊左

問題就黎喇同B一齊左一個星期左右，我係A既Common friend口中得知，A同佢男朋友分左手，幾日後撞到佢，佢竟然又話我似某卡通人物 ，不過當時我已經同B一齊左，所以疏遠左A，依家連聯絡都冇埋

究竟絲打話人似卡通人物係咪signal，求絲打解答

呢件事鬱左係心好耐，好多野唔明，變左一堆遺憾

我知A有上連登，我想講我仲好鐘意你，但我唔可以有負B

話說有次見佢班朋友，佢啲朋友話有條仔好正，又俾佢睇相又讚到識飛咁，問其他女仔有冇興趣，之後佢答唔使預我、我有男朋友㗎啦

屌你老味同B係埋一齊左就好好對B啦
過撚左去就由佢過去, E家A求撚其講一句你就諗, 甚至仲諗到咁多野,你究竟係咪真係鍾意B架

下 話你似卡通人物咋喎 咁都算係signal?
仲有 你既然唔係真心中意B就放生人地啦

你又知我對B唔好?
我見到呢個post想搭單問下，解左呢個心結啫。

可能因爲你真係似卡通人物呢
調返轉頭你話一個女仔似卡通人物都唔會諗咁多野啦

因為我覺得同呢個卡通人物一啲相似既地方都冇，但佢地咁講，我有啲好奇

我都想知
仲要唔係幾熟 一黎就同我講呢啲

有冇諗過唔係一地get唔到
係唔想同你拍拖呢?

似卡通人物啫 唔代表啲咩
其實你係唔係真心鍾意B,定當佢係水泡
你而家仲係鍾意A喎

利申:巴

你咁講 男仔只會覺得你有戲想睇 但係想搵兵陪同請你睇姐

鐘意，但係有種
最後跟你在一起的 通常不是最愛的人

識咗個女仔，約咗佢3次
2次淨食飯，1次去動漫節
3次都係完咗個目的就散場冇其他節目

Whatsapp一日覆兩三次，甚至唔覆，佢話返緊工唔睇手機

第二次約食飯個次，我前兩日whatsapp佢時間，但佢到咗食飯當日都冇覆，係到當日預定時間前一個鐘我send個emoji比佢，佢先覆我。
Feel到佢唔記得/唔想同我食飯

本身開始放棄，但又唔知點解約到去動漫節

我其實好鐘意佢，但係佢一直都咁玩拉打，我唔鐘意講粗口都想講句：屌你可唔可以直接d，等我唔洗日日諗起你

利申：A0毒巴，好耐先搵到個上心嘅女仔，佢係一個外表文靜嘅女仔

除左俾粒膠你，我都唔知講乜好.....

生日特登去佢屋企附近送禮物

唔愛人你對人好又點，放生人啦

同埋，個個女人都覺得鄧梓楓似巴斯光年，唔通個個女人鍾意佢？
通常女人話你人似卡通人物都fd zone多

多謝你起 因為細節唔方便講太多
多口問句 巴定絲?

去佢屋企訓 唔知佢係咪番工太攰
著佢買比我果套睡衣（好滑果隻一件頭背心短裙）
訓係床到背對佢用個Pat磨佢 佢硬左 又伸手渣左兩下 跟住話聽日要番工 你幫我口算

輸面大，建議唔好放咁多感情落去，抽身啦
條女似係覺得你有野唔啱佢，但又冇咩得揀，hea住你先

有女同我講: 我同xxx分左手啦
算唔算signal？

佢知我以前中意佢

大時大節單獨出街都可以比人fd zone，看不透女仔咩signal

會唔會係拉你Zip時間咋

只係想話你知佢分左手 佢對你一樣係無意思架 醒喇

咁我真係唔知咩叫signal咩叫zip時間，依個post講既大部分signal都收過，到前2個月佢生日我試佢少少點知個反應係feel到佢當我fd，但之後仲約me去旅行

笑左
呢個對方似對方真毒
btw柯南8月30上 你約佢睇柯南咪得

所以你溝唔到女
點可能要女仔下下做到咁明

你之後有冇問返佢點解嗰陣時反應咁得意

一個女仔生日約男仔去海洋公園算唔算

當年有條女零時零分講
可惜get唔到

男仔點會get唔到，睇佢對你有冇興趣啫

你對個對象有意思點解要講呢d
扮可憐博同情？ 點解唔驚人呷醋會唔開心？
比著我就唔想知

單獨？
算

有d人真係會毒到get唔到
上面唔少例子

上埋床都唔一定係拍拖

其實男仔邊會feel唔到 真係扮出嚟

可能當你係個樹洞？

對住鍾意嘅人係會唔同

我之前女朋友又係對其他人勁多嘢講
跟住我係佢隔離問佢一句佢就答一句，繼續同人地講

事後問返佢個陣點解會咁，佢話其實佢怕醜，話唔敢同我單獨講嘢，想我join佢地d對話

個男仔好野來
起碼佢唔會因為你鍾意佢就貪就手
如果個時佢腦沖血同你一齊好大機會好快散
慢慢認識下對方等佢唔抗拒你再大家諗清楚先一齊仲好 如果大家最後無興趣又可以多個朋友 ，加油

有d男仔真係會好遲鈍ga
之前係外國同幾個人一齊租屋住
其中有個女仔明明不嬲唔係同我最fd
但有一排開始無啦啦突然間好親近
一班人出街搭車又話要同我坐，出街我行得慢又會無啦啦拉住我隻手行快d
又會係街無啦啦跳上我背隻，我又會乖乖地揹佢返屋企
飲醉酒返黎又會第一個搵我
其實我都有意思，但個女仔本身係受歡迎果d果陣我諗佢可能對個個都係咁姐，又覺得自己咁毒點會，最後佢就突然拍左拖了
我衣家諗返都覺得自己好白痴

2年前

我講埋戲名
對方話 識野喎 完。

而家係男朋友

佢話諗住佢講完會到我講

唔係get唔到，係唔想亂get啫。
會拖手會攬會挨膊頭
食同一碟飯飲同一支水
其實可能都係朋友

除左病都有好多喇 窮 身份 自卑襯個女仔唔起 有d計劃未完成…
除非佢唔鍾意你 唔係要拒絕一個自己都鍾意既係幾痛同要幾大決心

被拖手 但對方完全無表示
直接送我去搭車
然後忍唔住問佢有冇野想同我講
佢叫我番去小心啲

兩個人睇鬼片

無論幾親密幾曖昧 始終都係差一句開口

成日擰過黎對望

錫左攬摷都咩都不是...

唔通同你講我好飢渴呀好想同你去旅行你先明？

屌你
你下一句問佢 生日約出黎食飯

都唔知佢係真毒定好似上面講咁扮get唔到
已經將柯南上映日期mark低咗

有d人係好冇自信，或者feel到但係諗諗下又覺得未必係所以唔敢膽行
如果剩係睇戲呢d你約佢都冇乜所謂啦
行多一步等佢夠膽行

唔係，佢冇心，應該係個人性格太隨意冇避諱呢啲野。
只可以話好彩最後冇9衝到

我而家既情況同你好撚似
佢有無講鍾意你？

公廁就公廁啦

我果件中學時期
過左好耐先同我講

咁我係咪應該之後都唔應佢機？

之前我一直都有send d圖比佢睇，佢冇覆機。
但有一日突然打比我同我傾計

其實我想知佢對我咩感覺，我直接d問佢，當有個了斷好唔好？

琴日我打比佢，佢話係街唔方便，之後話夜晚打比我，但係到依家未收到call

一樣呀ching

怕醜撚表示主動約個男仔去食飯已經用晒所有勇氣

生日禮物想要咩？

入黎見討論咁熱烈想問大家一樣野
有男仔平安夜約我出黎，我對佢又印象不錯就出左去，
仲特登包個手繪既花紙既聖誕禮物比佢
點知出到去真係咩事都冇發生，好似果日唔係平安夜咁
咁個男既算係點

佢淆底

問啦 唔好哂時間

本身見過未既先

可能純粹想搵人一齊過平安夜

怕醜仔囉。有時就算知道你意思都好難踏出第一步 我覺得你可以主動啲

留名學野

叫我同佢交換鞋着
之後叫我着對boost底嘅鞋
會高啲
算唔算係signal

同佢傾計講起幾樣野
佢成日淨係覆其中一樣野

叫識左幾個月 有時都會約出黎食下野但一直好明確係朋友條界入面
冇諗過佢會平安夜約，不過成個程序都係同平時約出黎食野冇分別，屌

冇啦都過左咁耐，純粹想知返佢諗咩 做朋友都好既

佢淆時我都淆

以前同2個女仔fd去旅行 大家都好熟
我鍾意其中一個 旅行第3日開始 佢成日用隻手係我隻手畫野 畫得多我仲問佢做咩
過多2日 佢有晚忍唔住同咗我表白 先知佢畫緊心心 係我on9唔知

同女朋友一齊咗年幾了

似貪玩多d

其實搞咁多野做咩
點解唔簡單直接少少
主動搵對方多d
又signal又剩
要估下估下真係唔係幾好

我有個絲打朋友，由以前中學時期已經鐘意左個男仔，已經好多年，但個男仔一直都 keep住有女朋友，所以佢冇去馬。不過佢以前喺個男仔A緊既時候，都有比 signal 個男仔，例如主動約佢睇戲，送手作禮物之類，仲要送足咁多年。
宜家grad左，大家都出到黎做野。之前個男仔同ex散左，叫我朋友一齊單獨去一個月旅行。期間佢地都有攬有錫有拖手。基本上同普通情侶冇分別，但個男仔最後都話做翻朋友。
想問各位巴絲打，其實個男仔係唸緊乜？
利申: 男仔A7，女仔A1。

個男仔未玩夠,係player
個心分分鐘仲諗住玩夠就搵你果位FD埋尾
叫你FD諗清楚啦

有無絲打幫下我

係我朋友一直都放唔低佢，都知佢未玩夠，但仲係成個頭鐘入去。

我都想知 但佢唔會覆我同無女友

同佢講 做咩唔搵我傾計
佢話排隊都未輪到佢

同個男仔wts討論鐘意嘅類型嘅時候問佢：咁你覺得我點？
男：你係個好女仔

不過我覺得我呢個已經唔只係signal...

哇屌 仲以為自己又打多次留言
我同一個男仔又係上年聖誕正日約咗出黎
我都送咗份禮物俾佢 當後補既生日禮物
除咗叫做睇咗兩下燈飾 基本上同平時之前食飯睇戲冇咩分別
真係完全唔知佢想點

有無入開個巴打入version

點解宜家先見到呢個post
中學試過女仔玩game拖手
以為正常玩game 接觸就無左下文
跟住grad左一排好耐無聯絡
無神神wtsapp我問我有咩想出去買/睇/行
最尾又完全get唔到
我仲奇怪佢係咪有其他女仔friend想搵約我
佢做緊中間人

跟住讀u又有條囡問我借野
一鳩捉住我隻手先拎果件野
我剩係覺得怪
本身又多手汗緊係縮返隻手啦
跟住有次一大班人去碌齡
無剪指甲碌齡整爆左指甲
佢又一手挪住我隻手
咁我又係出緊手汗又縮
跟住一大班人食野
佢唔夠手長 要甲好遠既野比佢食用公筷
又比佢疾左2句

我係呢度同大家講
本身唔係咁多計傾
你比幾多signal都無用
起碼一個禮拜傾幾日計有d水溫
先再flirt 同曖昧
無水溫只係當係一大班friend玩同正常神體接觸
蠢d既男仔只會說服自己唔好諗咁多

[s]

真係唔會諗咁多
會覺得依一種接觸係朋友之間成日做

嘩屌 呢個post 真係大開眼界

冇話試 我從未聽過

其實我覺得要睇個男/女係咩性格
如果係平時好social得的話就真係要睇定啲先
我同男朋友未拍拖前佢有次試過whatsapp叫我bb/dear
又send心心咁
但係佢係好social得果堆
見佢平時同比較frd的女仔都有send開心心
所以我都怕自己會諗多
果一刻都係睇完就算
唔敢諗多 驚柒

有個女仔好想識 但應該有個年齡差距係到 一星期會係同一個地方 好彩就見到佢 唔知佢叫咩名 唔知佢status晚晚諗住佢

“You should take it as a compliment that I’m talking to everyone here but you”
雖然Taylor呢句歌詞有啲on9，但女人有時真係咁

除咗講自己有冇問你野/關心你

hmmm 都會問下嘅，
平時會問有咩做呀，deep talk會問下同ex啲野，
唔舒服都會問下做咩仲打邊爐咁，
其實都好似普通野，
但因為我地喺唔同國家，所以好難見到面，
大約一個月見一次咁啦，
但大家都是香港人黎嘅。

咁點啊 多野講就係鍾意 唔講野又係鐘意 有咩要討論

如果有個朋友中學識到而家返工
去親旅行會買手信比我
有時都會出黎食飯
今年無啦啦送生日禮物比我
(但我完全用唔著,我會諗真係買比我?定買左無對象送先送比我?)
咁算唔算一個signal
如果係我想講聲對唔住,因為我被人帽過,唔想再相信人地,唔想再受多次傷了,請原諒我有時已讀不回

你諗多左

都冇乜傾過計，咁你女朋友點解會鍾意你

吊 學下嘢先

想問下各位絲 如果個女仔 同個男仔講話自己無人要 算唔算係signal

你會唔會問你唔鐘意嘅人幫你揀底褲
叫得你入去幫手揀內衣即係條女想著俾你睇啦

下個更可愛呀施主
同埋係到痾就最好唔好係到食啦😂

出邊接緊客唔得閒覆你姐

差幾遠先？平時相處點

完全唔識架 陌生人

一句野都無講過？邊度識到佢？

得眼神交流 睇下點開第一句

下次仲見到既就同佢講野啦

有咩係會一星期好彩就見到人一次，想知

一到節日會特登寫卡寄比佢

有個女仔講緊佢係好被動 從來唔會搵我出街/whatsapp 但係佢每次都會同我出街 有時即興約佢佢會放朋友飛機同我出 我whatsapp搵佢佢都唔會hea覆 佢好少同其他朋友講自己私事 但會同我講 佢知我鍾意佢 有時flirt佢/我進取啲佢會話我「咁心急做咩 」

啊屌究竟佢係咪玩緊我 利申同佢識咗三年呢幾個月close咗好多

留名

大家都唔識
但成日對望眼神接觸算唔算signal
好想過去識佢

建議你直接識人好過係度諗諗諗

個問題我淨係想同佢扑野, 唔係想有愛情, 咁點算

唔知你想表達D咩, 個女仔搵你睇戲? 你咪借D意話想睇D少咸多趣果D戲囉...低俗喜劇果類 不過唔知近排有無

講就易
冇膽

但佢唔會覆我同無女友??

ok

巴打好彩你當時夠膽問拎電話

我同你case差唔多，但早兩星期當我提起勇氣想拎電話個陣…個女仔已經無再上個興趣班…

咁似我既
我係專登扮唔知.

同靚女有眼神接觸 我都已經諗定個孫叫咩名好

望番條chain
原來來quote quote下變左第二個

講真 佢有女友
道德上都唔會接受呢個男人喇
真係好鐘意都要迫佢分左手再追你喇吓話

I totally agree with uuuu

但睇佢都不會同佢女友分手...因為佢真係好愛佢女友

想有更親密的接觸，但保持有距離的關係

利申：9up

所以放手對自己更好

認真架巴打
唔好諗咁多狗衝啦
衰左咪當練下面皮囉,洗死咩
但得左就有女朋友啦喎

SO SADDDDDDDDDDDD

有野想向絲打請教,之前單獨約左女仔出街3次,日日whatsapp傾,上星期我約左佢去睇戲,乘機拖佢隻手,但係佢都好快就縮左,之後我都唔敢再拖佢... 2但係搭膊頭,摸佢大脾又冇反抗
佢係乖乖女黎,只拍過一次拖,而且同佢好岩傾岩玩,真心想佢做女朋友,但係依家唔知點做好??
唔通要面對面表白?(我唔鐘意表白,驚會出事,衰左做唔到朋友)
我驚再拖冇左個feel 會frd zone左

罰你地互射十次

好靚仔咩
咁唔捨得咁

比D時間 之後每一次出街都試下拖 佢重係到猶疑緊
呢排要試下WhatsApp問下佢 點睇你 你有無機 慢慢步步進迫 當拖到手 就一定要順住個勢Kiss埋 咁樣先會有種 強勢既感覺
利申 ： 就係咁樣比現任追到

我唔想俾佢知道我好鐘意佢...
唔想俾佢食住個勢,同埋覺得保持D神秘感比較好,進可攻退可守
絲打我咁諗有冇錯?

你進攻已經係強勢 睇下你想Keep住曖昧定直接做男女朋友 最怕個女仔已經其實諗好 不過你重好似吊佢癮咁 佢可能會覺得你玩佢 。 所以站係我角色都係男方強勢一D 主動D 但係又唔好超Chur 會係最好

飲口水尾個個肯定唔係

追撚含都係

其實我由頭到尾都冇言語上/文字上暗示我鐘意佢,只係平時會主動whatsapp佢約佢(雖然佢都會主動搵我),同時會主動想有D身體接觸,唔明佢係get唔到定係未可以肯定係咪鐘意我啦
唔通真係要揾機會暗示我鐘意佢

大脾都摸埋啦 等咩

即係點呀 ？下次出街直接拖手咀佢？

點解會摸大脾

有冇人解答到

摸大脾咁進取...
人哋乖乖女嚟，咁會嚇親人喎

你同佢識左幾耐先？
我覺得個女仔應該對你有好感既 可能性格慢熱姐
同埋個女仔有冇都對你d身體接觸有回應？例如主動Q你手個d，如果有既都幾有機 （除非佢係好識收兵個d女仔）

差唔多2個月了，上次出街有q我手， 但佢有時話我抽佢水，唔知佢係講笑定認真， 我驚太多身體接觸令佢以為個我係變態佬

咁都幾有機喎
適當嘅身體接觸係應該嘅，不過人哋正經女仔，摸人大脾太過火啦，一陣以為你係變態狗公block9你

掂一兩秒姐
下次約佢應該點樣面對佢好？

咩叫點樣面對佢
你哋唔係發展得幾好咩，順其自然囉
定係你上次摸完大脾，人哋避開你？

想下次出街可以確立到男女關係，應該點做

咁急啊
佢俾足signal你嗱？

主動約我主動搵我算唔算夠signal?

唔錯，係樂觀嘅
你有無探過佢口風？
例如問吓佢中意咩類型嘅男仔

咁又冇喎

收下風啦
佢話中意陽光型
你咪sell吓自己都中意做運動囉
睇吓佢咩反應先啦

有啲女仔係咁
對住愈中意嘅人反而愈唔講嘢
可能怕羞怕人發現掛

真係要睇你地之間平時係點，或者對方咩人
但你地咁既情況，好似溝通得一般

我覺得可以慢慢減少啲對佢既注意同緊張
如果佢對你有意思，就會搵你，冇得要將一個行為動作放大就覺得佢點點點

怕羞妹真係好吸引

係呀，順其自然囉
切忌太上心

你中意呢type㗎？

識你老母奴

男孩們 照鏡吧

答應同佢一齊去睇戲
俾佢拖
我話想一齊 佢話未係時候
咁又約我 都算
拖我代表咩？
未係時候就一步都唔好做 唔該你

係 利申絲

以為你扮絲

你巴定絲？

太少info
可以純粹想溫書

身邊有個女仔又係同個個都好傾到計好開朗，但淨係同一個男仔講唔到野，無傾計，不過佢2個成日比我地講佢2個中意對方，到底呢個冇野講係怕羞唔想比人講？定係比人講到好憎個男仔，唔想同佢傾計

同事黎 日日送禮物 人人都冇 得佢有
有時仲要係親手整嘅
都成日主動搵佢wts 佢都會同我講佢做緊咩呀
去到有次佢約我去睇戲
佢plan好哂行程 由中午食飯 到睇戲 到夜晚跟埋我番教會 送我去搭車 途中都好曖昧 明明條馬路冇車 都要搭住我膊頭過 樣樣野都好細心 佢仲叫我做小公主 番到屋企都會報備
以為有機啦 仆你個街！果日之後 唔知點解唔再成日搵我 連番工都要避我 佢話想約我去迪士尼 我都突登請假陪佢 佢都扮番工黎拒絕我 我都有更表架 我識睇架！
去到最後 我頂唔順 辭左職 亦都送埋最後一份禮物比佢 份禮物 係我親手整
果陣我a0 亦都傷得好深
但多謝佢 我先知自己係應該值得被愛
女追男 冇可能架啦！ 乖乖地等男仔追 女孩子有好感嘅可以主動多啲

知道你係耶撚仲唔走咩
好彩個男走得快

乜野signal呀你

約多次試下，可能想睇你有無誠意

睇你whatapp覆得密唔密
睇下單獨約出唔出
睇下有冇身體接觸
試下唔搵幾日會唔會主動搵

全部都有的就係開綠燈

咁你哋當初做乜話佢哋中意對方吖？
係咪睇到啲乜嘢先咁講

係㗎，女仔嘅主動在於制造機會俾男仔追，而唔係落手落腳追男仔
不過佢都仆街嚟，俾完假希望你就避你
加油呀！The best is yet to come!

好可怕...
女友身邊班姐妹影響力好大...
隨時gg咗都唔知乜事...

補充：同埋啲wtsapp係咪hea覆

開左綠燈要點做??

扮唔知姐
對唔住 我都唔知自己想點
拖住你我都覺自己好仆街
但始終未令我心跳到想去馬
可能我眼角高又被動啦

絲

你走啦

Player嚟，早走早著啦
同埋你主動話想一齊，已經輸了

中間好多野 sorry 我廢事打
佢係我朋友d朋友 應該就唔係player
朋友識佢差唔多5年 我識佢2年幾
明明佢開口話要發展落去
之後又話未係時候
我放棄咗 當佢朋友
同埋老實講 一男一女單獨食飯好正常
唔一定有野

即係未夠中意你啦
識過第二個啦

放棄咗

有女同我講過exact wording
然後我唔小心apply咗落下一個女仔度

我個人覺得，一係你好清楚佢為人係點，否則只有應承做情侶先確認到

大隻, 様正常, 好陽光, 做消防員

唔係話咩 職業歧視

但真係成日都見消防員/警犬偷食poster周街貼

因為佢哋假多
太得閒嘅話，少啲自制力就會身痕

望番開頭果句再加埋職業真係
sor 你話我毒撚提子又好mud9都好
真係好撚可疑

如果一個男仔成日第一時間留意個女仔ig限時動態，同埋佢會post 啲相来回應我post嘅野，咁喺代表什麼？
利申:他有女友

sor我無follow開
其實成個故仔係點

咪就係
>>如果一個男仔成日第一時間留意個女仔ig限時動態，同埋佢會post 啲相来回應我post嘅野，咁喺代表什麼？
利申:他有女友<<
同
>>我也不知他怎樣, 總是覺得有啲野, 因為他同女友旅行就完全冇看我動態<<

試過收好多signal都唔識收皮

除咗ig呢樣嘢
佢有無wtsapp你呀？

消防員都偷食??!!不是吧!!?
我以為ONLY警察先會, 因為感覺消防員好正氣HAHA

公平d咩職員都會有人偷食嘅

可能我屋企附近有消防局宿舍
所以先見得多
正氣呢D 諗多左喇
邊有一行係個個正氣 點都有老鼠屎
你估哈利波特正氣師咩

未有signal係伏之前 覺得人正氣係正常
不過有d hints之外仲估係正氣就

有恆心
永不言敗
真心鐘意你

比左咩signal叫人收皮

我同佢同事嚟嘅，費事搞到關係咁僵
其實佢同我tg，我都係hea答同埋覆Emoji
有時會約我返工放工，我都好明確叫佢“唔使理我”

同事就真係不了

女仔hea覆真係好明顯嘅signal

消防警犬其實係咩途俓識女

哦, 咁又係!!!!
BTW個男仔係幾吸引GE, 可惜呢啲機會唔係屬於我~~
每次睇得啱嘅男仔一係佢就唔想拍, 一係就已有鐘意嘅人...
我嘅情路......

巴打 同你一樣情況喎
望到堆字以為自己打嘅
連一星期喺同一地方出現都一樣

DONT KNOW

純粹圈子入面個個都拍哂拖 pair up哂，得佢2個未有

今日望唔到

傳說中嘅仆街磁石

咁誇張?! OMGGG

睇哂成個post都唔知係真收兵定真中意 講出來等各位巴絲研究下

可能係第二d post度出過

識左條女，第三日就講中意我，一個星期就約左我出去，第一個節目係上酒店陪佢....

第二日拖哂手咁出街，到夜晚送左佢返去

之後都有講有笑，去到突然有一日開始唔覆機，再講就話有人同佢表白佢考慮緊，但佢都好中意我點點點
我果時鬼um眼就話係諗下先啦

再之後睇ins見到佢同男仔出街，我就鬼um眼咁剷哂所有野...嬲撚到著哂，日日只係識喊同飲酒

之後佢叫我唔好再搵佢啦...咁我都明

之後...過左一個月搵左第二個拍拖...佢突然send信息過來問我係咪搵到女朋友啦，咁我咪答係佢又唔覆機，咁又代表咩

再之後同第二個拍左一個月拖就散左...唔夾就係唔夾，是但啦

到依家覺得女人真係好撚恐怖，但我都想努力下去令自己變得更加好先，其他再諗....

我真係好掛住佢啊 已經覺得埋單都冇所謂

利申對面日本妹

交友apps囉

有時俾人造反而會壞事
你哋有心幫佢哋就咪搞人哋啦

女仔主動約游水係咪即係有好感?🙄

愛情動作片就明

叫你買個布丁都買唔到
要你黎做乜?

你自己睇下似唔似
忽然諗起者

似HAHAHAHAHHAHAHAA

你是巴/絲打?

咁如果我唔send 嘢俾佢同埋已讀佢
但過一陣佢又主動send返嘢過嚟
又點計

約男方去美食節佢話之後再睇下,是否皮爾修

現實是殘酷的..... 係

巴打

本身一個大家有意思的男仔以為我reject佢

我氹左佢成日先氹番 男仔有冇咁易get錯呀

真係個個都想去迫咩

咁你又比左咩意思人先

我一直都有好主動呀大佬

文化唔同啩

女人同男人一向文化都好唔同wor
講下例子先喇

你眼中主動
唔代男人眼中係主動呀

ohh, haha, nice to meet u

貼Ｄ好笑whatapps對話上ig 算唔算

應唔應該下次出街就拖手/咀佢?

係你同佢既對話

nice to meet u too

咁你又係巴打定絲打

對你有意思唔會講咁直 話諗諗先掛 其實feel 到既一定

終於唔係GAY POST

佢唔係香港大 我意思係

主動到差未畀佢屌咋喎 我覺得

但上來屋企wor

咪就係 咩都你覺得囉

男人心目中真係可能唔係咁諗
如果唔係前面點會有咁多蝦碌嘢笑

嗯嗯,咁放棄好了

諗起以前約過一個女仔去美食節 本身諗住唔喺聖誕/平安夜去
但同事比咗聖誕嘅飛我 佢照同我去

HAHA you r so cute

兩個女仔突然搶我飲過杯野，算唔算係signal?

孖妹起雙飛3p

上網要小心
太多gay post了

竟然係咁

想問各位絲打，單獨約到個女仔frd出黎玩，係咪唔代表啲乜野

第一次去男朋友屋企
佢首先叫我喺廳坐下
之後過多陣叫我入房
我心諗，呀唔通咁心急？

點知佢打開衣櫃，拎啲珍藏波衫逐件介紹
睇完波衫我以為完啦，終於嚟料啦
點知仲叫我睇埋bb高達，爆旋陀螺，足球雜誌珍藏，仲有佢玩war game既槍！！！！！
好啦終於睇完，大家坐左喺度，尷尷尬尬咁
佢突然開口，諗住佢做主動啦

你知唔知佢問我咩！！！
佢問我打唔打fifa!!!!!!!!
我即刻無好氣近乎黑面咁話唔打
佢以為我唔玩fifa，問我係咪想玩nds.........................

你以為係咩

你條仔好毒，之後有冇搵你扑野？

下次我試下拖佢？？

唔知星期5撞唔撞到佢呢

有女14/2 約我單獨出黎叫我送花
個陣sense 唔到 同埋個晚學車推左佢
之後到自己鍾意佢 又可惜唔岩timing
到自己考左車牌 出架錢七 同佢兜左一日風
唔知點解覺得好似了左個心願

我又係星期五喎

幾想你係個女仔

咪咁gay
不過會唔會係同一個人

你係咩地方

TG

唔好阻版面

試吓拖都得，咁快咀佢就太猴摛啦

投其所好

上年識左個女同事，經常一齊食早餐 夜晚食飯 打機，最後表白食左檸檬，可能個陣太心急，因爲識左1個月多啲
隔左3個月，其間冇搵對方，佢突然約我去日本旅行，去之前情人節仲一齊行年宵，之後一齊plan行程，咁去旅行個陣咪再問佢囉，點知佢話我地係朋友
去完旅行已經勁唔開心，佢有一日約我出黎食tea，話自己出左pool，個個仲要係我識既同事，個陣真係想死，同埋決定唔再搵佢
再過多2個月，佢突然搵我話我做咩避開佢，又話同個同事唔夾問我點做 又同我講我最了解佢，同我一齊開心啲，話我同佢有對比，咁我咪睇下佢咩玩法，之後個2個月佢請我睇左幾次戲，行下街行書展，仲跟我報左做gym，配埋同一款眼鏡，咁我緊係把握機會睇下有冇機啦，之後佢就同我講要諗清楚，唔想好似之前個個咁，但佢已經諗左2個禮拜有多，已決定放棄，覺得好似俾佢撚狗咁撚

但我真係好鍾意佢

好慘既經歷

做返個真男人啦，咁樣比你拍到都唔會長久，女人係要真正既雄性

係咪唔應該直接面對面表白？有好多巴打都講過唔好表白。。唔知女仔會點睇

喂佢食野 坐佢隔離挨住坐

未係自己條女都唔好上心住
保護自己

ok，可以下個，以後呢條女返黎求都咪撚要
殘忍真相係咁

當你水泡咋傻佬
一齊之後就同你講唔啱，以後見都冇撚得見

最後都有
事後問返佢話驚我唔鍾意
但其實我一入到佢屋企，見到佢除左上身衫嗰八舊腹肌心入面已經

依家呢個年代就算拖埋錫埋都可以唔確定關係

所以我覺得點都要口頭confirm下
太驚比人玩

所以咪叫你試探吓先囉
有返咁上吓把握先表白都唔遲啦

咁又係

冇野 呵呵

高手

呢個真

扑過都可以唔確定啦...

水泡

我勸你就算佢肯你都唔好制
呢D女高手黎
好快又下個

利申:絲

咁不如你又講下
其他睇中果d又有無比過咩signal你

有, 佢係咁拍我張枱

老細都成日拍枱啦

... 佢以前係我同學...

more

電話都未有即係啱啱識啦
睇定啲先啦

無錯，唔好咁快中個頭埋去好啲

你叫啲港女點學啊?

係呀，都未了解佢係乜人
點知佢係咪單身

嗰啲點會唔確定關係，SP唔叫關係？

絲打 形容得好過引

我當年又好似你咁，拖佢隻手佢又縮，後來問返佢佢話未表白就拖手唔啱規矩

利申已變老婆

對方係咪乖乖女？我呢個係乖乖女應該好保守

超乖

話說我主動約咗個男仔睇戲 睇戲前一日佢話自己樣太殘所以放咗我飛機 第二日見到佢mystory同佢兩個bros去咗睇𠴱套戲 請問佢係咪玩9我?

好明顯想同fd睇多d

佢之後都冇再約我 咁我係咪冇機

yes

個藉口都幾假

我覺得無啦
都約實左，前一日先黎飛機仲要用個咁既理由
搵過個目標吧啦

Fwb

𠴱刻真係心都碎 暗戀咗年幾 終於等到佢approach我 竟然咁樣玩完

佢會咁樣對你姐係佢都唔係啲咩好男仔
最基本既應承左人就唔好放飛機都做唔到
趁早睇清楚係好事呀

講得好啱 多謝你啊巴打

請指教

樓上講得啱呀
佢咁樣真係唔係一個好男仔
絲打快啲約下其他朋友
揾新目標啦

Sorry for 1999

出去玩多啲啦
多啲機會識仔嘛

btw其實我係絲

希望可以快d忘記佢

多謝絲打

加油

有時飲醉左或者stone左
都有機會直接上

但實際上又未必想拍拖，始終搞野同長久關係係兩回事黎

即係佢根本都唔想同你睇囉
亦都唔介意俾你知
走啦，咁無交帶嘅人識唔過

以後要點樣避免遇上呢d渣男

做好自己先
唔好太心急拍拖
好好愛自己，唔好將自己放得太低

我話我有野想做但冇人陪 佢話可以搵佢 我話想去呢到 佢話佢都有興趣 算唔算係好開始

當時我喺現場一啲都唔過癮 佢之後同我講佢好緊張
心諗，我肯單獨上你屋企已經係最大既signal啦下話？

緊張 怕醜仔 睇黎佢比左第一次絲打你

有個熟嘅女仔有日叫我係巴士站接佢，一齊行返學，
一路行一路貼埋黎，我未預過D咁嘅野愈行愈靠牆，
算啦最後都行到返學。

第二日佢朝早whatsapp問我係邊，我話返到學校，佢問我做咩唔等佢...
我以為佢淨叫我等佢一日。

咁問絲打們，中學雞嘅時期呢D算唔算signal?

On9, 你會用手指公幫你兄弟抹咀？

唔記得LU

GAY

但更奇怪係用手指公

發覺你日日都係早上先追post

朝早公司先冇乜野做嘛..

我就嚟想send 呢個post 問佢點睇

我都係
Send畀佢睇就係最大既signal

冇勇氣呀
我覺得自己俾人撚狗攝時間

點撚?

我地會互share ig post畀大家睇
佢之前又send 過miss u 心心sticker 畀我
但放假又唔會主動約我 都係得我主動約 雖然佢肯出，但冇身體接觸囉，我都唔知佢係被動定想收我兵

會唔會係佢唔肯定你會鍾意做咩 驚你拒絕 先唔約你

試吓引導佢約你出去？講吓想做啲咩 由佢嚟約你 心入面有個底 應該會有信心出手啩

signal wrong

我係男佢係女

年幾前既事，
果陣同佢同組做過次project，都合作得好開心。
上堂果陣佢試過話我肥，拎住我隻手係度chok，落堂又有試過一齊食下午茶咁。

之後下個sem一齊讀一科類似個人成長咁既科，有好多essay要寫。
深夜我毒自趕緊essay既時侯佢無啦啦wtapp我問我係唔係做緊份野，
之後就開始一齊wtapp傾住計做完成份essay，
再之後有幾份野都係咁樣一齊做左成晚。

但係我果時乜都無繼續做，就咁就完左sem各散東西。

想問下我係唔係miss左機會之類？果陣如果我醒d係唔係有機會？
因為而家諗返真係超鍾意佢，不過無乜可能所以擺上來問下。

織左條頸巾織左好耐，然後送俾佢。佢見到然後話好似枱布哈哈哈，係咁傳俾其他人睇，最尾俾其他人扯爛左。

哇條友咁唔尊重人嘅？

好賤格，咁無品，仲係咪男人嚟？？？

當時我望住條頸巾俾人扯爛，無啦啦好想大喊。但一喊就俾人知我鍾意佢，所以我就同佢講：哈哈哈sorry啊，我無咩心機織所以啲結綁得唔實。

其實...你織得頸巾，人哋都知你鐘意佢
講咩sorry呀，你應該立即diu9佢哋
真係一啲基本尊重都無

正解

無特別

專心工作重新振作

就算唔係鐘意呀
比人整爛嘢都扯火喇

佢係嗰啲你越鬧佢佢越過癮嘅人，再加上自己平時唔會好激動嘅人，所以就咁講lollllllll。

如果佢話有戲想睇但要我約呢

跟本玩緊你
你俾人牽住鼻子走喇

haha我已好振作

你讀書定做野?

唔好再中意呢啲垃圾啦，唔會有結果
去搵個識得珍惜你嘅人

試過同個男仔share刨冰
佢又肯 但最後被拒絕

儳咪講笑咁問佢
無人陪你睇呀 等我捱下義氣啦

唔算

冗員

?

番工呀...

OHH..

做咩變交友post

其實我覺我呢個唔係好嘅Signal
見好多都唔介意 照試

日日whatsapp到底叫唔叫?

HAHA 唔得嗎?

葡萄得唔得？ （好似係）

引過好多次 成功出到2 3 次咁
唔引到出哂面佢都唔問
唉 又成日一去玩就唔應機

其實咩contact都無拎
交咩友呀

不能同意更多

咁都rip喇

不過又係果句
點先叫出哂面先
見好多 女人都話自己出哂面
但男人真係唔覺係出哂面咁

咁巴打不如講吓點先算係出晒面啊

直接D
想同你一齊去玩

我好嬲呀
同佢約出黎拎taobao d 野 問佢幾時ok
佢話日日都得閒 但就偏偏揀約左一大班人個日拎
就係唔會約我出去dklm
但見我嬲又想tum返我

收皮
rip

有冇人好似我咁，bookmark 左呢個post 但一直都唔敢睇。。。
我bookmark左呢個post 成個禮拜，但一敢都唔敢睇，好驚係個 post 到搵到自己，但又好想見到自己個case ....
好撚矛盾

今日食野隔離台有對男女 應該fd黎
條女chur到痴線 又約佢飲酒 又話約佢上屋企打牌 唔識教埋你點點點 但條仔仲係無動於衷話要溫書冇時間 又冇乜接話題淨係哦哦哦 終於明白原來呢個世界係有木獨到仆街既男仔

利申條女幾靚女

FF少陣

同問
如果個男仔成日串你恰你 係咪對你有好感 ?

做乜鳩

真係仆佢個街
我放棄喇dklm 抵佢a0咁耐

最近呢一個月返工識到個女仔
日日一齊搭車，放工(唔太夜)既有時會等埋先走。
有時會拎佢部電話比我睇下佢d msg
有時又會講下佢今個星期有乜活動
早排會問下我平時幾點訓覺
點解唔見我覆佢msg
夜訓既話第二朝佢到我會問尋晚我係到做緊咩。
遲返工會主動同我講，放工就會話佢走先啦。
有時試過搭小巴一齊走時，會有小小身體接觸。
去到地鐵站大家互相望左陣，我問佢做乜咁望住我佢話無野啊，但我feel到佢好似等緊我做一d野咁。
想問位巴絲其實我上得未，
定普通朋友同事都會咁樣

呢頭喺度討論 嗰頭佢就做咗我女朋友

通常都中

慘
點解無人咁對我

我第一次對人咁主動
俾人當狗咁撚攞我嚟攝時間

唉個po都就爆

正常黎講, 女仔係咪都比較唔會主動留語音？留語音係咪即係代表鍾意同你傾計？